有無人知呢隻電子錶點setup時間？

XCSOURCE X9

連電話

我之前無連過電話
隻嘢又唔似有藍牙...

點解唔似有藍牙?
有樣睇?